Para poder ejecutar el presente programa primero debes tener clonado el presente repositorio. para obtenerlo debes proceder a ejecutar: "git clone https://gitlab.com/Rach_2520st/l1_u1_aed ", luego de esto igresar al directorio "E1" mediante la terminal y desde ahí ejecutar el comando "make" y luego ./programa.
Listo, ya puedes utilizarlo.